[I/A] puzzle & dragons (271) 山本又撚狗

唔小心1001

好撚熱血

邊個ching donate左78蚊

預祝山本彩姐有魔王稱號先

會唔會後尾發覺佢過左一千人

有幾個hkd

睇到好熱血 好有以前村井年代感覺

預咗啦

好勁 終於過到

睇咗成個下午，希望佢依然1000名內

October Hin
Congratulation from Hong Kong fan

100 hkd，邊位巴打

無傷隊一定好多人抄

佢應該都破左直播觀眾數嘅紀錄？
真係好熱血

sek

仲屌山本？ 幫大家搵返以前既熱血

仲耐過番工
贏左係幾滾動嘅

山本：要不是我要求整依個關，你地鬼有熱血大戰睇咩

打咗三個鐘

打左3個幾鐘先過到一關

痴撚線打咗3嗰鐘
真心respect

屌，好心俾人睇仲有幾個位啦
就算打得贏都唔知有冇自己份

好撚感動 佢終於過到 直播咗11小時
最後個場打咗3小時過關

撞到明王，好彩係單春個層儲左技

山本pr打手黎嘅 做效果

魔王！ 香港代表

恭喜曬

如果山本村井打要打幾耐

打幾耐都過唔到

宜家仲吹緊水未開始

正解

想借腰帶鹿
149,777,578

直播打pad始終係最好睇, 其他game取代唔到
即使隻game營運幾垃圾都好

冇木勇

佢個稱號點樣有

我剩係得隊長（光魔/木勇/AllMight)冇隊員，所以我索性掛比戰友算

食住飯轉比個攻略陰左
又話2-7一樣模式
第5層隻野識轉屬

加左，不過fd list冇位
用完麻煩del左我

唔係12關磨左99回，應該快小小

唔該

多謝大神SHARE流程

都要靠自己去諗下
我好多都打漏左/1999

真 佢個到加油休息吹水都有成個鐘

想問下而家邊度打喇叭最好

又新post

有冇火勇版光無傷中文流程,唔係太睇得明日文

大魔王

山本又然
pad 再戰10年

我今日轉左成年既轉珠量

估唔到ス一都要打得咁辛苦

跟著想睇常闇打

建議同日即出裡魔廊
稱號係大魔王

常世一陣又拎啲古靈精怪嘅野出嚟

我想講係公司玩pad 有啲同事以前有玩過 見我咁多秒數就會話咁多秒乜都轉到啦 咁都輸好垃圾我以前得4-5秒轉 都轉到好廢佬feel

如果係打完之後嘅玩家先睇到 裏魔廊
做彩蛋就堅 不過算啦山本唔會

依家嘅pad係轉到珠都未必贏
又有啲係唔洗轉珠都贏（山本嬲嬲豬嘅磨隊）

佢都過咗啦

好奇一問
點解放電龍
但唔覺有人放金獅子

有2way有威嚇？？

金獅主動技廢
同埋如果繼水魔女帽轉U+7C仲大力過金獅雙10C

係wor
無留意招技添

前面有人問直播咁多人睇加埋係幾長時間，答案係16年

隻嘢原來咁勁

呢隊平民好多，不過佢boss關磨左幾十turn

🙇🏼‍♂️

少癲🙈🙈

人生玩pad嘅巔峰

連續3次係忍者關俾佢封覺
我得4個sx
屌佢老母

火勇忍者封覺點解

dacho係咪未贏

你老味,佢忍者果關寫開火勇過
點撚樣靜係火勇過呀

早過su一兩粒鐘過左啦

同埋食人魔會變色我都諗唔明點搞

食人魔打落一半好似就唔會變色
依家卡係第9層

封覺點撚樣打得入
教下我

全力combo, 佢講晒

封覺喎
開火勇3色喎

究竟up乜,又叫人開火勇,又叫人轉5色全力

我連點樣變身都唔知

個個唔係darks 咩

終於磨完
呢關野西到

山本彩姐
第9關點過,救救我

咪用較剪，佢寫左

變身都係靠變對面光屬啦

用左明王果關唔開?直行?

佢有叫你開較剪，無入過關其他唔識答

第9關我撞明王，開兩次火勇殺左
正路應該上一層儲，個兩隻轉到我走火

魔王山本彩

當無火明王

第9關係忍者喎...

定第8...
唉屌打左十世已經唔清醒
忍者點過

8忍者
9明王/魔術師

咁第8開完轉屬要點儲返
真係睇唔透

食人魔開兩重力，再全力轉秒最左果隻
果隻野半血打60萬，on99

遇明王硬打
魔術師re
打完明王撞孫權都係re
打完明王遇商業神=贏左
好似係

我係撞明王再打孫權wo
點解要re?

ok 即刻明撚晒

我睇字靠估渣
唔係第8層開完跳唔起？定係明王時可以磨返？

留

收皮啦

一個關就變返超人氣轉G驚，山本笑到見牙唔見眼

幫佢上香啦
就買兇隊淋佢

佢見慣世面，年中收唔少刀片

8樓殺完最左兩隻就磨，博唔好天降到8c
咁打孫權時可以轉屬

原來常世都過左

屌..你唔係用全體架?
上面張圖叫我用全體
打撚晒冇得磨

唔該曬，終於過左
其實得5/7用腰帶，
5開曬重力就過，
7就要同企鵝搏拳，用威嚇代得唔得？

唔係啦
我初頭用左全體，諗極都唔知點過7 8, 無位磨
而家用手指算，其實諗諗下用無天降好似仲好

屌佢老味,唉
今次衰左轉用手指

其實我都唔知用咩章好，可能防毒都唔錯

可唔可以大約講解下第7層之後係點打真心睇唔明

撚完未
依家彈起左做大神啦,就撚人

睇嚟都係木勇最易，個個試一陣就過到

係喎應該得，可能會仲易，轉火偵探有sb仲拖4turn，容錯率又高左

下
我小薯跟開一哥學野

入企鵝果度俾d先制打超過一半死左

7-8樓都係估估下
我7樓前會儲齊火勇2技，蟬2技，魔公爵2技
另外兩隻要1技儲起

7樓一入開 重力->重力->光波->偵探武-3cd->火勇
盡轉殺曬7樓佢

8樓轉屬解禁消，博齊色秒最左兩隻，剩低就磨

因為你份攻略超詳細
同埋重力同坐低既層數都係分開，會唔會兩邊都潛破會快啲？

無滿血入？

yes
唔跌回珠佢跌撚左5色我就埋單

一隻木勇食防坐係因為忍者減cd
企鵝開完腰帶到忍者時先彈好1技
如果冇輪盤就有機會唔齊色俾人送出去

好平民 痴線

下 4隻隊員我都冇

用木勇會唔會轉到傻

好野,今次我連轉光都唔記得開
頭已經開始暈

因為我企鵝殺唔切開左轉光，淨隻奇美拉又磨返起先入忍者

我得愚地獨步

刃牙我就有

抄左隊木勇雲魔 未變身根本冇可能每turn都齊5色

有無正攻隊介紹下

D手指多到拎去餵狗

9F 魔術師係咪任磨?

轉左屬之後係

睇怕要等新隊長

THX!

希望有木無傷隊 無本錢升過隊

終於磨完
佢本身隊野有問題 攪到之前衰幾場改左個隊長繼承就攪掂

潛覺仲係5屬既?

Blog姐篇文 第一次見佢咁大篇文 好大感受

Lm

冇夜叉丸解消

其實點解佢個blog都有人屌 咁多黐線佬

雖然blog姐有時都會寫廢文
但都堅持寫咗咁多年blog 都幾respect

搞掂

繼承？

魔王遲

有冇木勇繼宙強可以加我呀
186379954

lm

1邊木勇貫通 中間2粒細暗減 其他防坐

打法跟上post #843

最失敗最偏激嘅垃圾都集中晒喺fb

痴線我一粒赫拉蛋都冇

火勇磨 係咪過左第9層就入大直路

真
淨係堅持8年每日記錄無課金個帳已經好屌

想r隻腰帶木勇

試都唔想試
過兩個禮拜山本一定出d新角黎屌打呢關

係就好，冇隊用，快d出野比比我抽

宙斯鹿求腰帶鹿
168 377 280

用火勇比孫權逼害
唔想磨了
反正唔追冠 冇稱號都冇所謂

勇者剩係冇木勇
雲魔女搭人木勇得唔得

363878935
自己唔齊隊
要用就加

隊隊都差咁一兩隻 反正實過左1000 唔砌了

added！

巴打有冇木勇繼宙強可以加我
186379954

冇鉗係咪唔使玩

added

岩岩試完，冇腰帶可以換威嚇，同埋轉珠力夠嘅話明王可以硬打，理論上100%穩

多謝巴打

有冇潛覺分享

白陽防雲先岩

屌冇木勇
勇者抽完
3隻企鵝3隻獅子2隻貓頭鷹2隻狗
仲以為自己好歐唔中垃圾
依家仆街鳥

造球比木勇

第二隻有冇替代品

裁定神超覺防雲？
洗左s++先見到個留言

呢隊7-8層係點過

同埋用咩章

望多幾望，好似咩超覺都冇影響

唔洗防雲都得啦

應該可以換第二隻全解 解覺解綁解禁消
會少40%防廢

無天降/手指/hp

點睇都企鵝垃圾過鹿喎

命中D system角果陣好開心架
依家好撚想喊
火勇俾孫權逼害,入撚左5次都係孫權

大國豬全版毒點玩

火勇洗版

用緊鹿仔依家轉咗偵探做火龍刀

第三層要轉五色殺

開貂貚，帶手指章，19秒時間俾你慢慢轉走毒珠

終於成功

應該final，穩刷35-50分鐘場，有咩自己睇自己諗唔再答

pro player, 嬴padr battle比賽

你用7x6 入列界第10層，中晒所有野叫佢表演轉珠力

差隻轉光屬就跟到
好後悔冇抽dmc

有無人有寢床大魔女借黎吉

發覺商業神唔可以重力入下層，會頂唔到劉備，更新多次，今次真係最後

徵火勇者 繼光宙蛋龍
261630646

九月challenge 無輕減蛋龍
砌唔到木勇磨隊

如果F2要4重力就要帶HP章，如果唔係就轉返5色，愈寫愈亂

如果得一個宙武
入妖怪手錶boss年武得唔得
但小一個光輕減

全隊都齊晒係無把較剪

183589835

應該可以，改潛覺
木勇5防坐1細光盾
初號5防坐1細光盾
白陽5防坐1細光盾1大光盾

謝清

Thx 巴打
可以試組了
山本會唔會又嬲嬲豬

訓教，各位努力

6355有無替代

我有食神bb

無得打新關

分身齊磨隊 唔知趕唔趕到尾班車

唔齊冇打

求多次

無較剪咪玩暗無效

係光無效

暗無效我無咁多HERA武

一把就夠

我諗緊有冇第二隻隊長

我上網睇好似好多都要成隊既

你有幾多把先

1

好耐無見你DIY隊

我有赫拉武但冇轉暗屬
有鉸剪就冇宙斯武

頭尾木勇(赫拉+腰帶) 獨步(1暗減武)
剩低3個位本體塞9-10暗減 繼舊鏖魔武 裁定神 光偵卡
9暗減就食兩個細暗減潛

講錯 中間3隻係要10-11暗減 或者獨步繼兩個暗減

我有砌過咩

同你岩岩調轉

1000個位仲有冇？

有兩隻黑櫻係咪一隻做武裝?

想問紅偵探卡應該係重力位？見你寫4重力 感謝大神

望落係大國主有d高難度

白陽

Sor 睇錯 自膠

仆街冇鉸剪

for list d大神set哂無冠

咁樣換神父好冇？

求隻繼宙武貫潛木鍵
292868301

其實是但換一隻，神父定士郎好d

終於過到

邊度有得打光減＋

章要戴sb，咁樣岩岩好入場20sb，潛覺未上哂（未諗到上乜）呢個setup，已經100%暗減傷，唔知夠唔夠磨魔廊

無正攻隊過到既關 算唔算設計失敗

唔係冇，係未出

我揀神父
sb+追打武 暗回追打隊長都係唯一
士郎有代用

同山本定啦 而家通賬咁快 出單邊激減盾倍血倍回30倍攻既隊長只係時間問題

木勇可以正攻

原來出咗新野

有冇link

All might

日版google play point黎

分身過埋

你換左神父 點樣用先？

留名

跟到，LM

換咗3野出火勇強欲好似幾抵

有得抽翻舊嘢咁on9

存放

IOS點解冇喱D野, 要炎上

武器同究進版好似都幾勁
可能之後用得著

仆街 爭少少
以為50%下62萬復活都有 點知冇
唔係自己on9已經贏咗

屌你d毒

要CHOK得好快
所以我改左做暗無效打 隻光頭佬轉屬+毒轉光

暗無效個setup係點

有冇巴打有宙武木勇
求add
396584940

呢隊係正攻隊嚟？

係

邊度有得換

google play課完金啲積分可以換pad野

必中鑽?

啱啱先知有積分哩樣野但港版得啲垃圾

可以換到石

仆街又老點我

哇 不了

點知自己有幾分

神器龍 龍樂士果d十石機都係300分 鍵勇5石機都學人賣300分？

又冇晒宙蛋獅子仔
有冇大佬掛出黎俾我用
一哥果隻用完鳥

求宙武貫通木勇

長掛呢兩隻 仲有成百個frd位 147247728

巴打想問下呢隊係咪唔夠100%輕減

將最右果粒變宙武

好彩最後都勉強過到

逼害IOS狗

做乜搞左100 TURN

要草兩次重力
有一次毒珠太多開咗龍骨姬洗版

應該係屬吸

岩先幫人睇抗性改完又唔記得轉返，真係太眼訓

無食無效潛
食左既話齊珠就車 幾下就收工

因為木勇冇食貫潛？

得一隻宙武

用妖怪重力，其他潛覺偷位補抗

我上網抄隊
洗走咗貫潛食防坐

海魔女正攻咁猛

有無隊

ADDED
掛隻宙獅俾我THX

暗埃3turn破屬吸 光埃SB＋3加珠
要刷爆了

咩黎?

光暗都幾勁
其他好似無咩用

下下變曬首飾，其實都幾hea

條龍真係好柒

點陣、首飾、變身彩虹

呢隻有用

光好似無用
當我無講過

唔睇技係幾有用

屬吸愈黎愈唔值錢, 又有3色破屬

暗埃耳環

WHY
原來賣淨一隻110超轉暗埃

冇裁定神係咪冇代用

四神學埃神轉晒做主屬加咪好

係google play睇

自己隊長唔洗食潛覺？

3turn屬吸唔係咁多隻有啦 但佢會轉走木珠 逼害木隊
3色破屬有鬼用 得1隻破

唔洗 係冇食防坐第一層會慢少少
其他應該冇影響
可以拎嚟補抗

任配
你啲抗跟唔晒咪用黎食光減

武裝有都係大獎級
依家出件平民裝咪算好

暗埃耳環 暗勇隊又強化

暗埃神裝

拯救山本裝難民

大罪龍條匙都唔係差好遠

是但一隻全解

睇黎fate都唔洗強化

一出新關已經冇左件事

屌你老母山本
用左10個大印換左2隻滅神爪先黎出 3turn屬吸

F12水龍帝吸木/火屬既話係咪要磨99?

咁神滅爪係兩回雙破吸又冇乜代用

仲有4加珠

正月水魔女裝

兩把都唔同定位

係，如果有腰帶就光偵探>35>35>25>重新儲技>光偵探>25

33turn 少4粒火＋珠 點代

不過都係磨99穩陣啲
因為最好留隻木勇防毒珠

有得用你就用啦

好 唔該哂你, 已經過左, 無super 1武得火偵探唯有磨99

應該懶得改
改完正攻都過唔到新關
呃唔到人抽

33turn磨到其他人2技都跳起晒

獅子抗性隊
第12關遇到藍龍王係咪要慢慢打死

有無人想抄隊

舒服晒，希望有稱

一陣件暗埃耳環都廿幾三十cd

你條撚頭仲跌希石
食屎狗呀

345 都冇

12F 轉屬 無效 雙重 儲技 無效 單重
13F 3重

想問下呢一刻要點做 我而家儲起左光偵探同轉屬
但我一下就打到落咁多
再打多下未必10%停到 但得兩串木又未必殺到
定係開光偵探卡多幾個攻擊位全力車爆佢？

尋日賣剩一隻暗埃
btw 應該打唔到粒希石

打完鳥
我磨佢99火吸之後硬打打死

留3串木>光偵探>全力轉

暗減隊有啲咩對應要齊？
例如話幾多隻重力
一定抄唔到template 想執下有無代用

其實啲重力係咪可以任開？
我見之後都有位儲轉屬 可以順手儲埋重力

有冇巴打有火勇者 繼光宙蛋龍
261630646

呢啲位自己判斷，冇可能慢慢寫出嚟
留意要帶咩技入下層，同埋重力殺的話下層有冇先制就得

想問下第二隻個繼承係咩黎

夾埋100%重力 1隻全解 1隻光頭佬轉屬

謎龍 75%盾+ BUFF

大鑊冇抽
光印代唔代到

冇料?

跟到想問下巴打潛覺點食

依家先1000

而家先夠1000人

應該尋日已經過左1000啦下話

呢度好多魔王

點都冇

橙

而家先1000咁呢到真係好多魔王

咁正，我hi邊上岸？

WTF 真係冇人玩嘅垃圾驚

而家先1000人

今朝諗住幫第二個ac打埋 搵唔到火勇隊友

呢度都起碼50 連燈果然人才輩出

木勇 貫潛
貂蟬5防座
大蛇4防座兩光輕減
搭木勇 貫潛/防座
其他無

大介：其實一早過左，不過我岩岩訓醒

我遲左5分鐘打完...

可能係夠左數但慢慢先去計

估唔到而家先1000人

屌你啦

齊隊都懶去打

其實琴日已經夠數 不過唔記得要講

隻揪

過到了
見到大國主驚到瀨屎
好彩兩串毒一串心回得返
不過岩岩好過左1000人

如果個稱號係龜頭我就打

支持全民魔王

ON9

魔王蛙

山本：用重力減傷隊唔計

你講晒啦

我都打

即係龜頭做左魔王?

山本:用重力能算過關麼?

龜頭魔王

以後大家請叫我魔王龜

用重力殺不計

魔王龜頭

其實呢關可以摺埋

分身都有稱

即刻型晒

用重力殺到係我地本事

龜頭大魔王

就算想磨都冇咁多宙斯裝

公認龜頭

山本:用重力打完全不能接受,pad自古以黎都要用正攻法打,其他人不得說三道四,用重力完全係拎石頭乜乜乜

屌啦,根本係得尾關先用重力
其他關全部正打咁制

正啦

光勇都得 噚日好似有手足話ALLIN呢個POOL既人傻仔

咁啦 公平啲 魔王無復活過就贏嘅無份ok?

工程師自己設計失敗關我地撚事
佢大可以重力完照復活,唔復活彈clear就當嬴左架啦

突然覺得個稱號好公廁
呢到都一大堆人拎到

應該set一個重力根性盾 last果吓唔可以重力殺

岩牙
我重力完再打多1野

一個人霸兩個位

全靠你攻略

咪又係靠宙斯裝同dmc

屌諗住一定過曬唔急住打
點知

山本 : 裡先計稱號
每關轉屬

連登佔全部魔王20%

魔龜頭

屌
dum春了 冇打到

聽日出裡魔狼 頭100個過到係真.魔王

有一回對山本說道，“你打過修羅麼？”山本略略點一點頭。他說，“打過，……我便考你一考。修羅的魔廊，怎樣過的？”山本想，討飯一樣的人，也配考我麼？便回過臉去，不再理會。山本大介等了許久，很懇切的說道，“不會過罷？……我教給你，記著！這些攻略應該記著。將來做公認玩家的時候，拍片要用。”我暗想我和公認玩家的等級還很遠呢，而且我們公認玩家也從不稀罕魔王；又好笑，又不耐煩，懶懶的答他道，“誰要你教，不是光減傷重力隊麼？”山本大介顯出極高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲著柜台，點頭說，“對呀對呀！……魔廊有四種過法，你知道麼？我愈不耐煩了，努著嘴走遠。山本大介剛用拿出手機，想在推特上寫字，見我毫不熱心，便又歎一口氣，顯出極惋惜的樣子。

以後真係有機會

高手匯集啊

冇稱號齊冠撚表示想棄驚冇

以後啲關一定會係咁坐turn然後迫你儲返起之前殺 唔係就斬殺玩家

好快又有新稱號出

我同魔王嘅距離 就係差一隻轉光屬嘅寵

公廁龜頭魔王

仲諗住今晚試下用呢隊玩下，而家無動力去磨了，又勁難搵隊友試

1000個有950個磨

你地多個目標 王者稱

早知抄尼亞果隊過

老老實實 個稱連牙龜都有
我就唔夠膽SHOW出黎

全地球都覺得垃圾關唔打

冇係咪仲衰過龜

top3?

哭撚左
巧想做魔王

用得磨隊果堆本身都唔係諗住拎稱嫁啦
點撚知個關卡設計得咁ON9,正攻打極都過唔到
D諗住慢慢磨過關就算,抄隊既無啦啦個個拎晒稱,笑死
LM睇柒頭山本又嬲鳩出新關

用磨隊係咪落鳩班柒頭面真係好撚正

想講就算係木勇磨隊
都唔撚係齊隊就訓住贏
利申五石交學費

個黃色框框咁柒嘅

磨王龜

今次好快有磨隊 唔知係咪見上次山本打壓磨隊 就個個想反佢枱 笑鳩佢

最憎磨隊

支持全城磨隊繼續落鳩班傻系面
新角新POOL?不了啦,磨!

次次都磨個幾兩個鐘，你磨埋我個份

喺呢度我要多謝牙龜
如果唔係佢貼隊火勇磨隊出嚟
我都唔知自己可以跟到

正常隊咪又係打到磨隊咁

笑死
宙斯赫拉武裝激到山本好嬲好嬲
打咩關都用佢就無傷玩屎山本

正常隊打得仲耐

正常隊要打十幾rd 2條血
重力隊入去一擊脫離

邊隊先係磨隊

自己砌隊揮手區

山本:準備出隻又大力又大盾又高血既新寵
宙斯,赫拉蛋龍:收皮啦你

暫時睇真係設計失敗
遲下出新隊新天花板應該會好啲

不過我好奇正常關卡設計時唔係會自己試打左先?
佢地內部都有高手?

以後所有新關都turn turn轉屬性

山本： 磨隊個啲唔撚計啊 仆街又磨

我話你知,你睇佢地個垃圾營運點改隻GAME就知佢地根本冇人有玩

其實打得到就送稱號咪得囉 限乜鬼一千個
幾唔閒姐，大把game一開波自介係任揀稱號啦
Feel到第1001個尷尬位

不如佢地直接請班磨隊開發者試打左先
試到冇得磨再公測啦

一日仲係21億天花板 一日都唔會夠重力黎

好多野都唔user friendly

其實第7,8關已經係 呢度最易死

鬼叫佢出啲隊長咁高倍 剩係打頭尾都過到

你成日90/99盾 咪等於逼人用重力

講真呢D關永久好心就打過關就有稱啦
做個新GIMMICK都做得柒過人
稱號咪比本時刷開盃果堆人刷囉
3%內王冠 1%多埋稱號唔得咩

唔比上限點提升關卡難度 到時乜柒隊都塞阿頓打龍個堆入去殺疊殺 仲快收皮

真係戇鳩鳩

山本：之後嘅地下城尾王前一關塞多個轉珠教室
個轉珠教室要好撚難 難到班仆街過唔到
等佢磨咗個幾鐘最後先比我一下送返出去

咁咪繼續重力磨隊 變左抽新pool=傻西

PAD個問題係D關卡設計得好ON9
其實由雙極開始已經錯左
根本就只是亂9咁塞一堆野落去比你打
其實入面隻隻野換過第2個樣其實冇分別

PAD冇其他手機GAME咁,某D野打某D關會勁D
基本上現時天花板既隊係上下兼容
佢應該要出多D吸引既報酬係唔同既高難度關,同埋應該係要每關都有唔同既gimmick去比你打,唔係將堆debuff撈埋晒一齊同加血加防就新關

E.G. 某關好多-手指,所以固定秒數隊長比較好打
某關-回-得好勁咁高回隊就比較岩打之類

咁樣出佢先可以比唔同寵有唔同空間發揮,而家佢天花板只得1關
同埋基本上打得嬴果關,其他都會夠打

睇個勢pad似頂多兩年就汁笠 呢兩年完全無吸引人既新系統....

唔抽新POOL邊有新隊長
EG今次 火勇 木勇

吸引到d人去屌柒佢
屌柒山本系統

咁樣出等於好似ms咁 做關比隻寵等佢勁啲
不過算啦山本個腦有咁叻就唔會攪成咁

1000名deadline個時間係今日幾點

山本：其實係琴日

啱 盃賽要肝任肝 呢d長駐關不如比少少gimmick引人打好過

佢真係弱智,自己一味係到推高d倍率,之後新關又多血,舊果d完全唔夠力,新果堆又大大力
係咁倍率>加血>倍率>加血咁撚樣loop,loop得幾耐?
根本就要整多d多元既關,而家有d主動技根本冇撚用
好似破防咁

其實好簡單,你只要整關入面d怪好防,要帶多d破防技入去咪得
但係而家拉撚高晒d 倍率就個個撚都直接打穿

以前打個啲神世界，妃之宴仲好玩

尋日先講過呢個問題 唔係難到一下打死玩家 厚血 厚防 就叫難度關卡 啲報酬先好笑 比啲高級玩家 多都唔想要咁 佢不如參考下個時SDGO 關卡有啲比抽蛋角更強嘅角色 但要刷 即係好似上次打列界刷黑狗咁 咁人地先有動力去刷 去玩 依加每出一關就有針對嘅角色同template去攻略 得罪講句 同pay to win有咩分別

以前d降臨寵勁,隊長隊員都好多人用
pad好玩就係以前新手果d既育成期
之後出左覺醒系統都唔錯
之後近幾年好玩既位係武裝系統
但係而家全部都爛晒

眉狗又笑

無過到 諗住陳日已經夠1000

炎上系統夠好玩啦
洗乜新系統

killer算唔算"某D野打某D關會勁D" 冇killer好難21億
魔廊 修羅 列界 3關定位其實唔同 你覺得冇變化就真係冇野好講
其實月任LV9幾有gimmick 啲新降臨都真係要用唔同對應 你諗得太狹窄

而家有潛覺光減系統

抵啦

而家d新關除左滿滿既惡意根本乜鳩都感受唔到
唔係轉珠好玩,PAD真係執柒左好耐

封覺轉毒,封覺封技,封覺綁你,真係ON撚9...
D debuff 1車車咁黎,我入去得隻6,解得幾多

係佢出得太少，唔應該只係出難嘅新關，各種難度嘅長駐關都應該要有，如果唔係打唔贏新關嘅人真係冇野好做

而叫得修羅，會係成隻game最難嘅關，充滿惡意都好合理，只係戇鳩在重力隊都過到

同埋問題係佢d報酬好撚有問題,唔吸引呀
你如果夠打修羅仲會唔會返去打列界
你而家仲會唔會返去打雙極先?同埋killer咪又係講緊推高倍率果樣野囉
佢一樣都係buff血buff防大傷盾,同埋你講月任,講真,你最多每個月打1次
咁都叫多元咩
如果你講潛覺killer,呢到d老屎忽拆左佢裝過有幾難

咁都有護航?

幾時有廢課稱號拎

要喇叭咪會打裏雙

換神父 點換好

金閃閃車落去

暗埃3屬吸

必要時抄下神魔又可以再戰10年

金閃閃有4隻 屌佢老味 撚緊留唔留一隻

真，打得過修羅邊個會打列界
要喇叭要 killer點解唔打裡異，雙極比狗打
魔囊仲好野，出蛋龍同加蛋
真係唔好講variety玩type killer，最終都係火力問題

唔洗郁啲就話人死忠護主狗嘅
每隻驚總有你覺得佢做得好同唔好嘅位 只係呢方面唔同意你講法姐
如果你覺得呢隻驚一個好嘅位都冇嘅都仲玩緊 就真係佩服你
如果你純粹想講出黎同班意見一致嘅人圍爐 唔想聽人反對嘅 咪當我冇覆過囉
我就抽蛋型玩家 最唔鍾意砌隊 每月一兩關要用腦砌隊都嫌煩
反而成日出新關要我日日砌隊會令到我想棄

最尾果日先換
金閃閃4隻加水時岩岩好

等緊山本講強化

其實如果佢冇限量稱號 什至冇搞稱號呢壇野
根本有好多玩家唔介意等佢出多啲新寵再正攻過
因為佢獎勵冇當初表修羅咁多 唔會有好多人想用磨隊過

但佢偏偏就搞1000個魔王出黎
全世界見到正攻過唔到 又有磨隊template
就個個都衝
結果出到黎又唔跟山本個劇本行
今次明顯係稱號個吸引力太大

今朝太心急搞到冇咗魔王

Good 明白 Thanks

個廢柴稱號要黎做乜
想要

10cd

5隻埃神武裝都係10cd

10turn 3rd屬吸

咁樣有冇得玩

無料？

應該係留比放送

幾時有放送

希望到 9ho
想抽水月讀

個BOX堆9HO垃圾可以拎去換

師龍果個pool排緊隊武器化

咁鬼勁

無冰咒 水月讀頭得唔得

唔夠力

冇千鳥把武

要進了

緊係唔得月讀14倍 冰龍22倍

345 加好多件裝都跟唔到

原來咁遲先夠1000
早知打
垃圾game冇人玩

金毛琴日條live有70萬view

數錢數到手軟

暗i件裝 破屬難民

屌 就係差隻1875女戰士

遲啲會越嚟越多 同埋應該淨係可以show一個稱號

你無份啦

你都整係得歐洲人稱號

課金數過100pack有【課長】稱號

想要零課之星稱號

【水魚】

【乞衣】

廢課稱號
課夠1M hkd可得

木勇無傷隊

山本正on9佢當個個人都一定得閒打咩打機仲辛苦過返工

以家最in係電龍食潛貫 大力到嘔

電龍究竟有咩咁特別其他做唔到

識放電？

37c＝8倍
47c＝16倍
電龍5u27c＝30倍 仲未計武裝
本身都4000攻。。。

繼水帽
1.5^6*2*2=45.5倍

唔洗幻龍王？
無水帽用其他1u唔防綁武裝得唔得

1年呀

I mean 兩u果件武

打魔囊冇防綁一入場就gg

無防綁 同埋水帽單u都以經接近21億傷 光魔歐叔轉兩下u都21億

唔係綁隊長咩
我再睇下資料先打

咁係咪唔洗再轉九筒

估唔到那件係mh大獎
山本真係估你唔到

其實本身都有人吹奏 但係真正彈起係佢招技有威嚇 fit哂新關

求3體kill宙c蛋龍火勇
179872366

有冇把打可以換1粒貫+防換俾我?
可以用毒+廢換

id?

186379954

Added

咪串我大佬啦

我大佬一哥

暫時睇

正攻得
allmight 76魔女
allmighy 木勇
有機會一戰

反而磨隊就乜柒都有
又多代用

正攻等新pool啦

如果水勇變到身都有機會

水勇搭76 定頭尾水勇？

雙水勇未免太難轉，多數應該7*6

allmight 雲魔女
試過都唔係咁易

有冇人用緊android 11?
想知玩唔玩到，未敢升住

試過allmight 木勇 轉到成隻狗咁

有得磨都要成一日半先達成1000個魔王

睇死佢 之後又出番D 勁寵就會易打喇
依家allmight 雲魔女 防係咁夠
但係得264倍
隊員又唔係隻隻有輸出
前面有D位死就係唔夠力 再比佢個死人超根性玩死

今次有得磨都要講你有抽中 夠多宙斯/赫拉蛋龍
我抽晒D 友情信先中得1隻宙斯蛋龍

原來成日都未夠數 早知打下
利 火勇隊齊宙武

而且就算有得磨
你火勇隊入去撞孫權又係出返去
唔好彩忍者果邊唔夠力又係出返去

講到火勇咁唔穩咁點解唔用木勇

話時話有冇人更新左ios14
公告話佢地仲final check緊有冇問題

有無手畜試過?

如果睇到名額嘅話應該第一日就full左

其實魔廊點解反而係木勇彈起

變身有威嚇
半減
雜色最強火力

你估真係人人齊磨隊咩

證明隻驚已經冇人玩

仲記得三百幾抽一件宇宙蛋龍都無
好撚嬲

宙斯 唔係宇宙 做乜鳩

冇囉屌你老母

宙斯蛋龍冇得用宙斯升又係ON9
好心呢D野俾人平時農黎升啦

唔係個個care個稱號

上層儲好技 孫權都唔怕

D波利咁撚脆弱
一拳就死左啦
已經單點忍者 一樣照打死波利

波利50根嘛

我2個重力破晒根先打
如果唔係忍者好易打唔死

有冇人 play point 換到蛋抽？

唔見有

下...

日本play先有?

正攻打唔過 又唔想磨
係咪應該調整一下心態 磨算

一係等佢出新怪

磨都係正攻

正攻要打兩條命 都幾惡意

重力先係正攻
同佢搏拳打十幾RD先係磨隊

所謂”正攻”隊其實仲磨得多過無傷隊

咁電龍裝貫通頂唔頂到天陽個位 打裏列界
有無師兄有多貫通蛋龍同我換 我得防廢 感謝
274900278

你滿左人

Sorry 依家可以了 感謝

加左

發送咗交易 唔該曬

有冇木勇繼super1腰帶J下
106644202

夠1000人之後先過到

見到fb有人用依隊 好似我咁嘅木勇難民可以試下

都係想用正攻隊打贏第一次

姐係android 都要轉？

日本google play先有
不過都係搵笨feel
cp最高係840分30石

an機申請個日本ac就可以雙開港日google

得兩粒憤怒龍蛋同懶惰龍蛋,進唔進化一粒好?

但係我見30石係910既

港版要910

明白晒 即搞個日本ac 先
之前用開qoo

但9個鐘個幾隊
抄過都好易死
唔想round磨30幾turn

而家日版有6倍point課1pack就夠300分換1抽

港版1pack石好似貴廿蚊
同埋google point要多幾十分先換到野

係咪要用vpn 先轉到地區？

冇咁多大減傷潛覺

x2

唔洗 申請日本Google play ac 登入左就會自動幫你轉區 跟住可以係Google play度轉ac 唔洗登入

暗雅個位可唔可以搵冥底神代

跌七星龍希石跟住錯手打到尾2王落10%出返去

岩岩申請完
發覺我港版果二千幾play point 冇得同日版play point 共用

Same

招大量
木勇光宙
任add唔嬲

錄影mode 錄完條片點睇番
iPhone 揾唔到

一放假就悶到冇稱號都想磨

冇人話錄影mode係幫你錄片喎

即係純粹遮住自己同朋友個ID?

係啊

改到個名咁混淆
雖然依家大部份手機都有built in 錄影功能

早知打多兩格先開技

山本係咁po城市獵人首歌上Twitter
唔通

原來我冇木龍刀

半樹直樹合作活動開催！

輕鬆

youtube有光無效貓頭鷹隊19分台

有無人有多5475可以用防毒防廢防換覺換

打死人咩

城市獵人可以出咩？

成龍扮春麗？

黑櫻值得買嗎？

呢隊幾正 一陣fd list搵下有冇人掛宙斯貓頭鷹試下先
不過條片如果遇明王好似死得，最少要keep66000血先可以見明王

129035656求宙斯木勇試過

得一粒宙斯蛋龍冇冥底

佢好似有講要回夠血先入不過呢隊真係算現時最好

好想抽新強輕鬆打魔廊

原來山本話新關用完全不同攻略法嘅意思
係用各屬性勇者（不包括水勇）再配搭宙斯蛋龍光無傷去打

連
暗勇都輕取新關了

話上個月追光暗勇係傻閪果位手足喺度嗎

各色勇者都威過，係得水勇仲摺緊

想問下依隊野我無第2同第3把武
睇唔明佢化用d武裝，明明都唔同技
其實第2同第3部主要作用係咩？

求木勇繼咩重力都得
129035656

好似條腰帶佢2回無傷＋扣分
我用宙／光天都只係取化到其中一樣

第3把就覺綁／覺同拖turn
我用其他武解到就拖唔到turn

係咪無解？

隻愚地本身可以變暗屬

最強打手
值
課開必買

佢淨係寫6萬，但計落好似要
65625*0.65*0.65+89700*0.65*0.65=65624.8
先岩岩好頂到，定係我計錯

又鬼滅又城市獵人
唔通山本真接傾jump 合作

我講緊5761 同6312

頭 尾 大蛇 偷唔偷到位啪火減

用隊友個粒，自己換隻妖錶，有啲潛覺位可以偷換光盾潛
冥底防毒+拖turn，冇嘅應該可以換學園大蛇，會打得辛苦少少

繼續求

可以，但唔差得幾多
用多幾turn回多串心好過

學園大蛇用返原本個隻有無問題

唔記得本身暗勇招技有盾
開技就33961
唔開就65625

無問題
要招威嚇only

一隻變光屬寵都冇

巴打，無冥底可以用咩代替？其他全齊

個投票要投中冠軍先有石？

本身仲諗緊，一睇片就即入 痴撚線夾遊戲，一暗橫排加一串暗都十億起跳

係，佢入明王前要開右貓頭鷹

有冇片分享下?

黑櫻打唔打到裹列界

有旦丁 但冇火機械人
有水魔女 但又唔夠2隻 冇9HO水月讀

見到D人係咁過修羅,自己裹列界都打唔贏

裏列要接近全對應
修羅易得多

開錯技打慢左都24分

都話正架啦

夾返遊戲咪得

撞吸木99TURN 爽 磨爆

黑櫻加遊戲 打到裹列界唔會變唔切身咩

我覺得個問題都係要帶盾頂消盾先制

裏列用凜夾米奇當雙米奇咁打算啦

咁不如雙凜

我都打贏左了

早知咁易打就搏下第一日R個龜頭稱號返黎

主動技：以牙還牙，加倍奉還

隊長技：東京中央銀行次長

原來我打錯字

帶少隻解手指 不過轉慣左火勇木勇十幾廿秒 8秒轉唔掂

兒度咁多位大佬，會唔會有大佬有多隻愚地獨步，個時冇玩完全MISS左個合作，跪求一隻用咩換都得

v 之後都用v 而家轉海魔女 發現自己轉珠勁左好多

hi
請叫我魔王龜

Hi 龜頭王

識唔識字
係魔王

冇問題啊龜王

冇花嫁果隻

其實睇個勢 用聖天龍都冇分別

好撚慘
打唔贏裹列
冇無傷盾蛋龍 同防LEADER CHANGE

想問下龜頭係咪有玩cc 果個

cc乜撚野垃圾黎,聽都未撚聽過

呢隻跟到

王者稱號好撚靚

牙翔

外掛龜王

有無人可以答我

唔知你個box有乜
但呢隊需要嘅係100%暗減 16sb 貫技 全解 無敵盾 重力 全防綁
重力50或者100都得 睇你打法

巴打 冇第二隻
用黑魔導or大蛇得唔得嫁

暗勇d霸氣真係

可以 少左防毒 尾二個層小心啲就得

邊個仲敢笑人抽光暗勇

黑魔導可以，大蛇未必穩
要有招技應對大國主

以後淨係會笑人抽到水勇

兩隻水勇

真心勸大家唔好用暗勇，嚴重破壞遊戲體驗，返唔到轉頭
就算年內有強力正攻隊都好難想像會快得過佢

冇大光減傷潛覺

乜勇都有係冇暗勇 睇黎可以繼續抽抽抽

除左Lucia仲有無其他變光寵

戇鳩，差唔多成條片快放都要成十分鐘，組到都唔會打

129035656 求木勇繼重力

火勇隊第6關之後係點樣打 求教

暗勇都要4take懷疑自己有輕度弱智

係有啲伏位開頭交下學費
玩具龍個層要回到近半血，之後連續兩層先制
魔術師最好開貂蟬，炸彈珠位太閪時得兩秒好易收皮
大國主前要留冥底技

第1take唔記得轉貂嬋超覺
第2take玩具龍冇回血
第3take唔記得留威壓打忍者

次次都比人磨隊破解大介會唔會好嬲好嬲

養和比跑盡都唔到

Fate 係咪冇抽蛋強化

lucia 又解覺又解封
其他要另外準備

仆街 尋日臨尾冇失誤就多個稱啦
搞到依家先過到

係咪連燈正攻第一人

正攻大神

有暗勇有壞理但無幻龍王，點搞

真．正攻隊

求日文高手幫忙翻譯流程
（木勇難民

呢隊好輕鬆又快

原來仲有人試正攻

好，我試下啦，唔該你先

一粒宙斯蛋龍都冇
我有齊火水木光暗勇都冇撚用

咁第2隻如果我繼左無敵盾咪得返1招重力

痂撚線

十字隊又贏 盲反水勇個班又柒

又唔係水勇過 柒乜

依隊其實用兩隻波利得唔得？

1/10機率，終於俾我撞到

禁同寵

禁同寵喎 補木減??

我不打了.jpg

唔怪得，即係依隊又唔得
隊隊都差小小

你得1把重力武??

我宙3 赫1

水勇爭好遠喎
佢又冇得十字疊攻完全冇得比

有宙3 應該好多隊都得
差咩 用咩隊長?

無轉光寵

boss點打 正攻隊

要有盾頂62萬傷

冇千代寧寧見有up課咗1pack出3濃姫1お市

金龍機都做課長

呢set追咗好耐都冇水光
火2木2暗4

超新龍成日俾人當最終兵器

可以搵戰友木勇繼腰帶

有冇巴打有多粒

好，我想招，有無人有加我
192 544 245

櫻變左身好勁，洗唔洗買多隻

有冇人可以陪我升多隻醫女神

有冇巴打買左月票個一星期試用完佢冇再俾一日一關我打，我冇cut到個月費，我洗唔洗再搞？

求聖輝龍之勇者 朋友
長掛情彩
135601725
仲想問下情彩另一邊隊長想搵追打隊長, 除左勇者仲有咩揀?

想問下
暗勇光無效
如果第一層無先制
點樣扣自己血？

封隊長 換左0倍血 解完覺就4血

光menoa不過要5色

我屌 get thx
繼續試下

等到3點應該會有

仆街咁咪唔夠光輕減
知唔知邊度有得打光輕減+

終於贏到

求米奇全家繼九斬公
想做無傷隊
我掛緊 木勇繼宙斯裝
213617483

巴打個名

原來我隊遊戲已經夠打三針同異形, 終於得閒拎石 但裏三針仲未識過

過左3點都係，連月費個logo都冇埋，我再禁購買又話我買左，可以點搞？

你用港版課？試下轉返另一個ser
去返呢個頁面拉到最底㩒修復
應該就解決到

兩個版都試過，我用日版買禁完修復都係唔得，冇左個pass

有冇暗勇宙斯裝可以加呀？
148 685 533

我試過兩次
買多次就得 唔會扣錢

有試過再買，佢都係話已經用緊，唔俾再買

你要取消左訂閱先可以再買到

用你課月卡個account課8蚊買一粒石

金閃閃

定係取消訂閱之後再訂過

終於過到列界

唔洗抽山本武

隊長放木減既話俾食人魔封會死，要隊員夠100%木減

我就未試過
聽落要比多70蚊

好似話唔扣錢咁

我課到金呀，但就唔show pass出黎

咁快打到條龍

直接用黑幣換

又有bug
打裏三針會機率送時女

打到條龍,半血發嬲10倍攻 90%盾

時女係雞係公廁

屌你水時細印嚟㗎喎

即刻拿去換fate
9ho想收返都難

拿拿林入場啦仲問，實有得賠

入左場 但冇跌 希望都有得賠

見到 即入場先

入唔到

而家都入到喎

btw 啲先制都幾大力 石川然風魔都好癲 唔係太識打

維護緊了

死ser

屌，即刻維修

好彩入左次

山本好似執笠關Server了

屌那星 完場岩岩維護

衝唔切入去

遲左入場

仲砌緊隊準備入去

一場跌龍一場唔跌時,而家打緊第三場

遲左

想問下暗勇光無效點樣控血？
係咪唔可以消回珠？

山本識做就全ser 送一隻水時皆大歡喜

好想轉珠，你竟然緊急維修，點賠償

佢好友隊長 繼承左隻可以扣自己50%血 所以回多左都唔驚

入咗場遇到靜夜龍，不過半血發癲俾佢殺咗

dkgh, 真係無預佢50% 會10 倍攻， 用左buff 無儲返，
咁就出返去

快啲每人送一隻水時賠償
睇死佢回收

屌奶星一見到即打兩場唔跌強

咁回多左即係又要磨十turn？

肯定會 山本依家肯定嬲嬲豬

回收->炎上->求其派啲嘢補數->loop

打完冇跌
出嚟已經執緊笠

Same希望有得賠

打完冇跌+1

木時都唔跌比我 屌佢個西

如果有人拎咗去換fate 就好笑

想追都追唔番

有都只係極小數
人始終係貪心 打到1隻水時就會想繼續刷
刷得黎都已經封左ser

一定有 咁樣唔可以回收?

入到大場關條龍唔打住

一早準備左印花BUG，所以櫻無得換

牙介撚狗日常

遲左起身

真係有得跌水時女？

星期日都叫工程師做野

入唔到場

R左場 分身出埋靜夜龍

撞到水時但無跌

太耐無打唔記得曬,裡三針要防D咩野?

今次咁快手 等星期一先搞呀嘛

全防減手指回

都係嗰d啦 不過風魔小太郎封覺封隊長 要擺隻解覺解bind入隊

諗緊火勇入去刷定用全家福好
真係好多年無打,完全唔記得要防D咩

定係海魔女都刷到?刷到用海魔女應該會仲快D

靜夜龍半血根性會十倍攻要秒，準備定打手

之前on9，用惡魔隊入，遇到大佛無一拳打死佢，被佢下turn一下封覺封寵10turn等死

火勇無追打，後面d關打得唔爽

海魔小心轉轉轉同靜夜龍唔夠力

好,咁試下用海魔打先,咁撚舊既關唔太需要傷害掛,海魔女是鳩但都秒

屌佢要放埃神提升出現率

全家福頭尾撞風魔好似會舐嘢 要入隊員

水埃咪解風魔
幾好

戰友網未見到有條龍咩資料?知唔知大概幾多血?

早知早d追post
一入game已經維修

水勇表示:Am I a joke to you?

又多回轉轉轉
諗緊但丁睡魔女入隻火埃，但係又驚boss唔夠力

跟到!!

諗住木勇X雲魔自協 慳一半體又入場即變身

裏三針自協遊戲暗魔女
帶暗drop 99, 1全解, 1解覺, 1暗頭, 破吸屬, 3倍傷, 可以帶埋暗埃
多數秒住過

見到10億血，50血以下會開90％盾仲要秒左佢

咁搞海魔女可能未必夠力

海魔輕鬆21億喎

開返試下先,唔得先再諗

都係帶個增傷姐 半血開盾
得番5億血 90盾
2隻半寵打到21億就殺到喇
係煩在有3個轉轉轉姐

裝重力尾關直秒？

笑
n 年前既外掛跌課金寵今日成真

牙介:關ser關到星期一有人放工先整

收到wind 班IT狗仲搭緊車返公司
返到去仲要土下座比山本教訓2個鐘先開電腦fix bug
再等下啦

星期日唔俾人轉珠

要星期三先有人開工

我都係

半血10倍攻
唔係佢死就你死
好似重力兩下㩒死佢好d

用咩隊可以塞2隻重力入去?

海魔你兩隻開技，一隻解覺，其他三個位將就用咪得

三針嚟㗎咋

不過驚佢轉轉轉煩到仆街就真

回收
要輸了....

裡三針咋喎⋯⋯
讓兩隻繼重力都輕鬆啦
現役任何隊應該都過到

又好似係
太耐無打驚炒車姐

打風魔發現自己冇全解 又冇換之前果隻

今朝冇體 入唔到

戰國神果堆全解+陣幾實用
多功能

屌先封覺再封隊長

收到風阿介好嬲鬧緊人

入隻水埃咪得囉...反正都要入

一係海魔入水埃
一係睡魔但丁入火埃
睡魔就可以解轉轉轉,但係海魔好似穩D

我會用返愛隊黑櫻鏡魔女

牙介 IT狗

吊，仲未入得，大介玩能完幻幻未？快手啲啦

禮拜日唔洗休息牙

日本四連休緊 星期三先開工

休到下個年號

星期日想刷下野都唔比

求多次朋友先

如果唔PO上TWITTER咪大家HAPPY囉

個個都入唔到驚你依家推

定係你入到驚
教下我點入

又好似幾有道理
依家推黎做咩

佢vip
快樂刷緊時女

IT9點做嘢

時女任刷

每人派返幾隻水時咪收貨lor

有入過場有水時, 其他得一粒石

跟住又炎上

一人一隻水時啦起碼

然後派完宣佈水時唔再係印花

回收返啲時女當冇事發生過
跟住因為緊急維護全世界派一石
完

拿拿林fix 完開返ser
賠償遲d先諗啦好嘛
冇得轉珠我會死

有人換咗fate佢就大撚鑊

有入關應該可以又多一石

有冇IT狗講下 技術上可以點回收返啲時女

咁佢實有log知邊啲人跌咗時女嘅

利申唔係it9

即封 應該頂儘刷得一兩隻姐

屌入得未呀

時女加入諸葛亮系列

回收埋隻FATE

所有嘢還原

以後唔比時女做印花

唔貪心 還原所有石俾玩家

下次星期日it狗唔準放假

pad終於執啦
今晚食好d

點都派85啦

開始刷金卷等梅可露復刻
All in對黑盾

罐頭留返fate同Eva
但fate好似得saber勁
Eva我想中初同零
但其他未機既超激都好垃圾
我隻eva竹取直頭未用過 廢到

屌原來寧寧解到

冇得轉珠，人生完左架喇
世界末日架喇

抽左好撚多立花呀市同稻GAY係冇其他兩隻

好似錯post?

頂斷心死左

抽左好撚多濃姫呀市同稻GAY係冇其他兩隻

立花好似前後4隻賣左兩隻

有水時女跌咁撚好
可惜錯過左

屌你老母難得星期日想享受下轉珠既樂趣你竟然唔撚開SER

牙介連星期日比人打下機都要撚人

放假都想黎玩都唔得

搞乜撚野改少少野仲唔開機

全日冇轉珠 開始有啲心煩氣躁 係咪戒斷症狀

整咁撚耐都未掂 係咪放假搵唔到人返

山本：下放三色時女做無課金寵
新增三隻新限定：真時女

少少野都整咁耐...

升ios14 玩pad有冇問題？

仲未入到

佢一早停姐
但冇人知幾點先開始整

mini升咗暫時冇問題
唉瘋就唔知

整就好Q易, 根本未講好數姐
好心快手每人賠10石, 中東龍一隻 , 時女各1咪算
根本D野又唔值錢

送夠每人十隻都無用啦
以後每部5,6石機印花都無時女份，再唔係就搵隻最撚垃圾既先用到佢做coin,吹咩

放置play左兩個星期
好彩有其他驚消磨時間

下放時女 , 好似垃圾三國神咁
又唔係第一次
所以都唔知佢諗咩春

而家應該唔只三針跌時女
其他關都有機會跌
但都唔洗搞成日呀

邊有其它關有機會跌?
唔多覺有人post

執笠

橫掂都bug左...
直接派隻靜夜龍算啦

依家比佢搞到成日冇得轉珠
正係送隻垃圾龍點夠

每人十隻水時女就差唔多
以後溡會被山本針對了

之前每日上一上線就算，點知今日想打九月份個啲先黎更新

終於執柒左

水時女會唔會變蟹貨

驚水時女降級 變左關羽諸葛亮咁

星期日搞維護仆街山本，賠反幾好石先下到火

繼續賣50000mp
不過以後印花list唔會再有呢隻野出現

多災多難

仲未開返屌

每人送一隻水時token加85石 我地當冇事發生過

山本真係多災多難

根本直接fix左bug唔跌就開得啦....d人最多都打到兩三隻姐咪豪比佢...其他人賠2粒石咪算

水時女咁垃圾跌都冇人要啦
整乜撚要整成日

玩住padr頂住個癮先

其實山本真想做埋2020收皮 所以先放隻水時出黎
點知提早放咗

搞成日，屌

唔畀我轉珠都要畀我抽強la
封哂d關先開個god fest畀我抽強都要啦

兩三隻=半隻鑽
大介緊係唔想益人

仲未開返
想點

少少野都搞咁耐 賠一粒會唔會又炎上

老實講唔出體力水係自己斷自己路
咁多個鐘 大條道理賠幾枝體力水再加一兩粒石就完事
佢唔出體力水 但石係唯一回體方法 果然自己搵自己笨

fix bug好快搞掂 搞咁耐9成9想搞回溯追數啦但係大把人（我）咩都無打到亦都唔恨補償債 淨係想入返game咋

不如唔好開返，藉此宣布執笠好過

條數唔係咁計

因為係規矩上，呢一隻係要有機率嘅金龍寵
仲要課石

佢要考慮嘅就係對以往曾經課金
抽呢隻寵既人唔公平

所以照道理

你有時女嘅，都可以提出抗議

整到過夜啲人尾班車買唔到黑櫻又可以再炎上過

山本唔想大家沉迷打機

屌自膠，仲有一個禮拜